「不切割」福建獨立建國運動，各位切唔切割？

大家有冇留意到，福建人果果都有武器，仲可以媲美「暴徒」既裝備！其實佢地係借香港事件話比中央政府聽，佢哋好有實力！根本唔需要中共統治架！

[member收到風除左閩獨 其實尚海，深震一早有人有離心

點解股票市場會搞滬港通同深港通？

方便讓有心人先將自己富先來再對抗中央

好唔想睇到我偉大中國四分五裂

大家要睇路呀][/member]

支持反共復閩